到底佢係男朋友定SP

同男友一齊冇耐，佢對我好好，但係佢冇咩點讀書，傾親既話題、笑話離唔開性，又唔會同我做一般男女朋友既野（周圍去影相、踩下單車、行下街咁），約親十次九次都係搞野同搞野
同佢講過呢個問題，佢話會改，但係佢一日返10幾個鐘，有時都唔忍心佢攰仲要佢出街

其實咁樣係咪長久唔到

3G

星期六日朝早出街+夜晚扑野咪得囉

兩樣都唔係 樓主係免費雞

咁你見佢第一次時候係咪已經扑咗？

拍拖淨係扑嘢？
好明顯唔係拍拖啦

sp

你鐘意仆野咪冇問題 慳返唔少錢拍拖

雞